黃之鋒古思堯被捕 涉去年蒙面法案件

前香港眾志秘書長黃之鋒，今早被警方拘捕，帶返中環警署扣查，據悉黃之鋒涉及去年10月一宗涉及反蒙面法的示威衝突案件有關。另外，社運人士古思堯今日亦被警方拘捕。

cls
黃之鋒究竟要被捕幾多次

被捕師：又中圈套

被捕師

又拉

企開d啦屌你老母

成班狗同港共都cls

又加速

中共驚到無晒棋

十月又快到
急了

唔敢用黨安法拉人

推

就係為左睇呢張圖

古思堯都絕症晚期。都搞鳩人

push

根本就搵嘢搞

占bear

國安法後佢乜都唔做冇佢辦法
唯有翻舊帳等佢走唔到

每月一拉

gphone暫時有幾多單案係身?

除左警總個單之外

周庭咪又係咩都無做
咪照拉

點解連仔仲未pin

其實次次大時大節都搵人拉架啦

n單案係身

班狗又無事搵野做

ON999

港共又提醒大家十月一出街賀佢老母

廿零三十單啫

蒙面法真係最撚無鳩聊

不停咁用未經許可集結罪令佢出唔到境

遲下應該
你戴口罩犯蒙面法
唔戴犯唔蒙面法

無啦 警總同呢單

十一近了 表忠好忙
搞記者搞學校搞公務員

最簡單既嘢偏偏少人做

夠膽用國安法拉佢未

仲有六四集會

係wor

cls...

繼續囉

古思堯反「港獨」 籲年輕人要有國家觀念

【大公報訊】記者郝壽報道：暴力在香港持續了近四個月。參與社運三十年、自認激進的社民連成員古思堯接受大公報專訪時表示，當暴力升級、出現玉石俱焚及同歸於盡的心態，社運就變得非常危險。他擔憂局勢惡化，會有更多流血傷亡。「無論邊一派，香港人始終是一家人」，「香港五勞七傷，無人想見到，無人係贏家」。從事保釣行動多年的古思堯亦明言堅決反對「港獨」，認為年輕人要重視國家觀念，全面掌握國情。

大公唔俾link

玩咗成年，大家都知咩係唯一出路

推，點解咁大單嘢都沉得咁快？！

因為同時太多人開

應該係想拉佢返赤共審問